[七一之後無死諫]你應該專注建國，而非死亡。

我無其他嘢諗，我無其他嘢講。

留返條命睇中共解體
香港建國

[七一之後無死諫]你應該忙於建國，而非忙於死亡。